香園圍 白虎山

巴打小心

去完記得報平安呀

萬事小心

網絡好差 根本收唔到 試左幾個位先send 到圖

屌你隻手想點？

小心

間唔中上嚟報平安

強貼

小心呀keep住報平安

老實講我唔撚信, 不過巴打行山都小心啲

小心呀

一個人？

巴打唔好戴戒指 可能會認到

巴打幾多個人？
有無報定資料俾朋友？
小心呀

be careful

萬事小心，keep住update呀！

佛祖保佑，好人一世平安

點解唔眾多啲人先去？

小心呀巴打

初步觀察過 條村無咩人 有新屋有舊屋 怪怪的

小心啲呀

一直在玩命小心呀 仲等緊你啲預言po架

小心為上
好似有5個點有古怪

叫埋我嗎 我一位女士 想跟你學卜卦呀

召喚gay巴

你唔撚係一個人下話⋯

呢啲地係咪用無人機會安全啲

屌一個去？

加油，唔好留太耐，好多mon post狗

小心啊 記住要報平安啊 做乜咁傻仔自己去

山上有神秘建築物 但要上山 必須入村 我單拖 又唔識路

召喚隔離post個痴線絲打帶你

巴打等你入呢個post

再睇返新鈔既圖案對比而家 真係有啲心寒

搵多幾個啦

小心呀巴打

講明唔好單丁 做乜鳩個個都一個人去
btw 樓主戴既係咪佛戒？

唔好單拖啊

今朝佢地覆得好快下 你試下每個位都覆下，成件事就水落石出

推

留名跟進，巴打萬事小心

大家keep 住留意巴打

堆填區黎

即係錯方向

小心d

巴打上行山網/YouTube 睇片
有片上到山

萬事小心
今日多唔多人Bbq/行山友？

手足小心！

肌巴話要多人先好去阿

嘩巴打
你好勇
————————————————-
我地其實有無可能可以幫被捕手足保住條命？例如用半永久紋身寫：本人絕不自殺，有無幫助？

1.白虎山警方行動基地(大陸狗所在地)
2.香園圍(報夢巴夢中地點,從文中推測係好多手足屍體)
3.蓮塘(經呢到將手足送中)
4.新屋嶺(香港狗所在地)
5.蓄水池(藏屍地點)

手足小心

持續mon住 拜托報平安

可唔可以唔好咁衝動自己一個貿貿然去

記得報平安

小心呀巴打要平安

出門前你係咪已經起左支卦
大吉大利平安無事先殺過去
你仲要夠膽live

如果popo有心搵架直升機去現場好易玩完
唔好live得太犀利
萬事小心

5個點？

大家唔好推咁快，留空間畀樓主 update

草入面留意下有冇gear 衫褲鞋

你自己？

巴打小心，入黑前好閃人

定時上黎報下平安呀!!!!

果邊Smartone會好d

戰前堡壘

巴打唔對路就好走 你一個人好危險好擔心你

平安

嗚哇屌
注意安全

點解怪？呢啲地方既村屋唔係多數都咁咩

好驚巴打有事 唔好行咁入呀

可能個位巴士唔係住開呢頭 覺得怪

巴打小心為上 唔對路就好快啲落山

Be safe

做好準備未

乜9

keep in touch

去完先公佈啦巴打
一陣有mon post狗篤灰就被滅口

你講野可唔可以講好小小
琴晚又係咁
晨早流流又係咁

小心有狗🙏🏼

巴打小心🙏🙏

巴打小心🙏🏻

樓主報平安呀
好驚你有事

其實有懷疑過佢係咪精神有時有問題
佢開過post話訓唔好 精神差架之前

好擔心

巴打要小心呀

有咩要做準備?

隔離間屋呢？

小心手足

求證專家 請小心

巴打定時報平安入黑前要出到黎!!到時通知我地一聲

同意

不推文回覆 唔該

popo嚟咪弱智

Live緊唔好推啦 除介指呀

終於搵到了傳言中的基地

鬼地方

上面係白虎山麥景陶碉堡

巴打小心呀

萬事小心，報平安

巴打小心！

咁刺激呀

推 樓主小心

Cls be careful

Cls推

每半小時報個平安呀巴打

我屌 單拖... 小心呀巴

題外話， 90年代呢度傳個有 野豹， 有警犬聲稱見到。

ps.住附近

小心啊

小心呀，巴打

我覺得大家緊張過度， 講到呢度好似禁地咁， 我日日喺度出入， 只不過係一個 偏遠嘅地方， 其實要去都唔難坐79k就到。

小心啲

2020都黎緊
香港人都就嚟滅絕 仲有野豹

燈塔 水 呢

巴打好勇 記住報平安

ching小心

Lm 樓豬小心

咁上下報個平安

一直以為樓主都係做預言
點知依家直頭親身出動埋

小心呀樓主

師傅黎

樓主小心

有冇睇過大隻佬

神秘基地

入去睇下

有無狗

點解入面會有貨櫃？

Push

樓主唔對路要走

邊到有埋屍

佢而家精神好似唔穩定 打字都1999

你push乜春 已經夠危險仲push上去比狗睇 咩居心

樓主真係要小心

不推文 小心呀！

RIP

pp

有都唔會係門口啦
水塘po個神神化化絲打話4個地方有一個隨道連住,係通既

小心啊！
好撚多mon po狗

咁唔通 等佢沉.... 我都擔心樓主

我係狗既話，今日死全家

gay巴！

不自殺先

樓主去蓄水池 或者堆填區廢水池

安全至上

我都想樓主安全

做咩上黎自爆

有冇新嘅車行過嘅痕跡？

入夜前走

睇到頭赤赤

樓主點解你唔直播/叫埋大J/叫多個fd?
定你真係狗?

全部追post 都用不推文

痴線 巴打小心 半個鐘報一次平安

樓主，呢d本來應該低調做，有結果先報告。

而家唯有盡量推，愈高調樓主愈安全

小心為上呀師傅

來了

巴打唔好一個人去
如果唔係亦唔好講有幾多人去

好驚。

係門口就個個都知啦

吊 真係有結界

你地mon post狗夠膽搞樓主
我一定推撚到上報
樓主一早set好左同朋友嘅通話時間
你地亂嚟就等收皮啦mon post狗

lm

玩命？

巴打記得要報平安

respect 樓主 實事求事

網絡唔好

大家繼續推，唔好俾佢沉阿

唔好即影即po 好易track 到你

做咩？

用不推文回覆啦大家

風水陣？

即係點啊

你單拖咁勇做嘜！一定要平安！

樓主應該開live

香園圍
白虎山警方行動基地
新屋嶺
蓮塘（龍山隧道）
蓄水池

隔離post有住果邊既絲打話依五個地方係通到

不推文屌

好心寒

出唔返黎?!?!?!?!?!!

大家不推文啦好嗎？
樓主喺度感應到啲咩？

入面有個貨櫃？

巴打萬事小心 一得閒麻煩報平安

樓主唔好即影即send
等一陣先send上嚟

其實如果popo 真係因為咁而去， 咪佐證果度真係有不為人知的秘密？

Lm

巴打定時報平安

同你老母一齊開

做咩 小心啊 巴

請講

係
所以如果有直升機去嗰度
全世界就可能準備做嘢

樓豬小心呀

God save 樓主

樓主萬事小心

樓主報平安啊

屌小心啊

眀知虎有山偏向虎山行
萬事小心呀巴打
切勿落單

推呢個msg，不推post

比佢搞掂完先講

不 是法科 同太子站那個一樣！

不推文呀

或者再多啲啲
佢係係證明左呢位樓主好猛料
需要佢地勞師動眾去捉佢

拉

佢就係單

講到我好似催樓主講咁

愈高調愈安全阿

影唔影得

痴撚線

安全去同行山一樣 唔洗驚

巴打之後要報平安

唔好推啊

你唔洗走啦

咪推

對家國家級法師
夠唔夠做先

有沒畜水池地理外貌

影左都事後先post

無知一問 可唔可以講下太子站個法科係咩

又係你
你係人定鬼呀

on9
比人拉左就byebye

俾張圖嚟睇？

百無禁忌

Come out come out wherever you are

驚樓主冇命po....

小心呀！
仲有，mon po狗死全家爛西爛賓周

即係點？

樓主

小心呀 好人一生平安

好擔心樓主 唔好留太耐啊 怕佢出唔返去

開去神秘台啦

報平安啊要

gay巴琴晚講左燒烤場是自己擺左個陣，然後琴晚已經被monPost狗破左

利申講完自己都唔信

VM8340

有冇方法睇到入面

又係你 點姐阿sir

無錯
愈高調就愈安全，反而有無人陪無所謂

嗰時啦，都傳得幾勁， 又有電視台走去影，我住附近，所以老母成日叫我唔好夜晚行嚟行去，我就唔係好信，豹貓、狐狸就見過， 最恐怖唔係呢啲動物， 係嗰陣時仲會出現嘅非法入境者， 試過喺一條冇街燈嘅路行過， 靠微弱嘅月光照路， 突然見到草叢堆有個人行咗出嚟， 然後問我攞嘢食。

總知 自己去搵真相又好證據又好

請唔該自己留不自殺
同可能成為真相之一

屌你個國安唔好搞樓主

Mon post狗如果敢搞樓主既話，就代表果到一定有問題，連登仔一定會查撚到底

樓主好閃啦，大把狗mon連登post，我驚你畀狗伏

Cls 唔怕柚木巴事件再發生？ 一個人去咁癲

樓主po相睇下係邊 我熟果頭

唔係太了解太子個個係咩法科陣
等你再解話
小心

google
太子站法科
唔識 不過似係鎮住D冤魂wo

樓主唔好死啊

希望你平平安安咁離開到

你真係國安？

唔好再即時PO相

似回收場

行山應該係旅遊台

小心阿

LM

????

柚木做咩?

轉左定轉右

ching你唔係反靈異撚咩

屌你收皮啦

你識路

其實低調嘅話應該係完全唔好講出
嚟
但依家都講左出嚟嘅話，應該係越高調越多人知先越好

見唔見到指示牌 有警告你

其實用航拍機搵左方向先有無得諗

你收1撚皮啦

樓主上黎報平安啦

你個Mon po狗！！！

唔好答佢丫

完全認同

走啦屌！想chok樓主出嚟！！！
上兩個po你已經不停想chok入去嘅人料

柚木咩事 求解

我想問叫狗就叫呀sir，咁叫國安多數係點，領導？隊長？

係lor

樓主報下平安plz

樓主離開咗先，乜鳩嘢都唔好答唔好post上嚟住，離開咗個山頭先

走啦

又係你 成日想攞料

Google 高登柚木巴

點解見到警告仲唔走？

做乜9

Come meet a young lady who fell from a star

自己google柚木 長洲啦

巴打萬事小心

完全封鎖國安狗

食屎啦你

印象話封亡靈
唔比投胎之類

唔通樓主入左結界？

萬事小心呀

推到gay 巴睇到

蹺蹺波 同iamgay 係咪同一人
(感覺樓主。。。）

刻意用唔同既字
但係語氣 spacing 標點。。。 係改唔到

蹺蹺波d 用詞重怪，車佢既量詞係用台
邊有香港人講一台車？

精神分裂覺得好好玩？
定用 2個角色帶我地去一個謎（伏）？

去長洲查案 查查下個人都唔見埋

呢條友太可疑，應該直頭follow佢動向睇國安吹咩風

警告就走咪玩啦,以前我行生見到警告先會入去睇睇

之前個死五毛，問個個Ching 係邊話佢熟個頭，仲恐佢唔好走，怕Ching 有事

吓 啱啱睇左少少 完全唔知有單咁嘅嘢

？？？？？？？？？

你係唔係灰衫果個

去死啦 賤種 想搞死樓主

召喚樓主 好驚你出事

証明你真係P牌年資少

cls 最恐怖係條國安

一路都希望係咁，純粹係第n屆白卡談心大會，不過事實的確引左一班友上山，而家仲未知閃敵是友

唔係國安都係狗
今朝連開兩個post想帶風向

樓主冇咩嘢唔使太理我哋住
有咩嘢可以遲啲先講，自己安全要緊
保平安求其打個K字就ok

恐怖
一場運動揭發好多不為人知既事物

留名 等樓主報平安

唔好 真係唔好 搞出人命嫁

仆街

揸打?

唔好即刻po相

嚇鬼咩屌你

手足小心呀

巴打 行山小心 等你分享行山見聞風景相

唔係

琴晚個4個行山友?
第一眼睇佢地唔似好人
感覺好怪

你點解琴日半夜又係現場
依家又疑似係附近
Sir?

喂唔好skip我啦，真心想知稱呼國安係用咩名，係咪領導或者大隊長？利申睇過有啲大陸戲係咁叫但唔sure

幾年前加喎...

喂樓主報個平安呀

屌你咩9up

點解把鎖咁新淨

相信樓主能力唔會有事嘅

佢凌晨mon到宜家

樓主，定時報平安就夠，得一條友，預時間落山，有料嘅之後再post唔遲
放心，有跟開尋晚果啲post嘅都留晒名follow，最緊要安全

想請問上面個2個users係邊個嚟

唔知
但佢開左個頭高調，要安全就只有繼續高調
佢一無消息，依個post既人都會知道

其實都無得揀低調，因為依d咁偏既地方，揸車定小巴入去都好，入去果時都已經易比人認得

你老母 又話唔信靈異嘢

巴打要小心

樓主平安了

啱呀人地行山分享隱世人間秘景咋嘛，呢啲鐘數大把人行山，樓主最多只係開錯台，唔知點解有啲mon po狗咁緊張衝入黎咬人

講緊法科野

屌你老母

收皮啦呀sir

樓主記得開個分身Facebook做直播
日後你有咩事都有證據

係
請完全封鎖，隻狗好鍾意chok人講野
然後話自己扮狗唔係狗都係on9仔一名
今時今日仲可以叫狗做「警察」
除左佢地自己同藍絲，都冇人會

Cls 推

我屌你咩料呀

摩擦力

巴打小心外面都有cam，遮好自己

Mon post狗一樣死全家

佢唔肯答我應該點樣稱呼國安好唔開心
又唔想叫佢呀sir因為佢肯撚定唔係香港狗察

係不過村落黎講果邊一帶係幾偏
對於住開城市嘅巴絲係會好不安

但其實而家危險係因為唔知而度一帶係咪狗/中共基地

睇返鶴藪水塘燒烤區場6號嘅post

樓主，我身為附近村民，我有責任提醒你，呢度有樣好恐怖嘅嘢。。。

唔好去
去其餘四個地方
唔好去燒烤場

樓主有三個字冇up過任何嘢
可唔可以保一保平安

你唔係第一個
駁唔到佢就skip架啦，然後係咁叫人「駁我啊！駁我啊！駁唔到啊？」

係咩野，巴打

屌 咁你仲唔出去back up 樓主，上黎講有撚用咩

幾時上水

麥景陶堡再行上去有儲水箱
千祈唔好打開嚟睇

出咗去尖沙咀

你又係邊個

蹺波絲就係琴晚一個人上山既人
基巴就係話個幾個地方有問題既人

已經上左熱門
你點不推文都拉唔返落去
mon post狗24小時mon 連登
你以為佢地唔知呢個post？
出得呢個post
就代表左越多人知
越安全

車牌？誰車牌

巴打，萬事小心

會唔會聞到。。。

咁個度可能有好難以想像既迷信野。。

行山友

因為有好多蚊？

收皮啦你
你夠膽搞鳩樓主我就嚟搞鳩你
你以為冇人起到你底？

屌你老母啊 定係你要睇Nmsl？

要咩準備
可唔可以講多少少

係咪又想推人落去啊你

你講咗呢句就一啲都唔平安

屌

求下你唔好變第二個柚木巴

偵探po用返不推文啦

樓主
召喚基巴

樓主報個平安

巴打你小心

推！
一定要高調
話要低調嘅全部列入黑警觀察名單

樓主一撚定要報平安

樓豬呢

跌落去一定上唔返嚟
自己一個人要小心

巴打小心啊

收皮啦垃圾
你死撚硬

荃灣好撚大雨 樓豬要小心

你又知？

落山會再覆番你地

屌樓主行完先開post都未遲
好撚多Mon po狗架，萬一原來唔係9up真係有料到佢地一定捉你
根據以前連登依啲post嘅樓主好快會失蹤之後成班人恐慌

四個字啦
唔通已經畀隻mon po狗吊走咗

收皮啦你
狙擊死你

手足要小心 報平安， 唔好貼士，黑天前走

人呢

我吊尻你啦sir

唔洗驚
個儲水箱
你上網搵都搵到
唔係咩特別野

推！
啱啱換新？

冷靜 乜鳩都唔肯定 冷靜

小心！

樓主去完先貼圖啦
有人mon緊你呀

今日天色昏暗，樓主預早啲落山呀，安全至上

收皮啦你
垃圾一個

新屋嶺附近呀

上水啊樓主

樓主???

條鍊生晒鏽，淨係鎖頭新

有冇人解釋下

屌佢老母臭閪

推！
cls
推呀

Ok記得答返我國安既稱呼，唔好成日避開me問題啦我真毒玻璃心

長官你好

樓主呢

巴打天氣開始差 有咩唔對路就落山先啊

呢條友國安呢

同常D蚊會係生肉附近出現
豬肉檔D生肉都好多蚊?

其實我覺得有車既，要出去，睇情況， 救樓主

樓豬

準備落雨喇 小心呀

👮🏿‍♂️👮🏿‍♂️👮🏿‍♂️

有冇人解釋下咩事

完全封鎖算啦，一睇就知佢唔係同路人

睇呢個！
好癲

我覺得如果係秘密屋嘅話， 可能係會挑選沙頭角與打鼓嶺之間嘅地方， 即係蓮麻坑一帶， 嗰個位， 長期冇人去， 對面就係深圳蓮塘嘅羅沙公路一帶， 我記得近住沙頭角嗰邊， 之前有單報道，話香港嘅邊境界線居然畀中國公安公然侵佔。

入到去要用禁區紙先可以經過。

但係呢啲地方其實有車可以去到， 真係要做嘢嘅， 梗係會揀啲好難去嘅地方， 例如鎖羅盤呢啲， 冇乜人冇車去到， 但有船可以埋去。

鶴藪水塘燒烤區場6號

GPS tracking pls

樓主可能都係搵緊位send圖，第一頁已講左信號差

國安今次又坐七人車啊？

樓豬係「你係米灰衫個個之後」就好靜求報平安

成班on9

樓主開POST已經話收得差 點做直播

Keep住報平安

睇落蕩失路嘅機會唔高
但好撚容易會畀人睇到你個位置
利申：成日行山亂鳩嚟

唔好出圖，人安全先，返黎再貼圖

上水未?????

浮係睇呢個又會俾人話靈異撚，由報夢巴果單野開始講起啱啲

樓主報平安頻密少少 好擔心

似唔似最近先有既mark

好似成班守邊境呀sir 無野do
成班圍埋玩9 連登仔
越黎越膠

如果係自己人
完全感覺唔到係友善想幫人or 提水
而係不斷講d 野（貼張圖） 製造恐怖氣氛

當然我都希望係基巴所講有陰謀 我地會贏之類
但而家去親既人講野都1999
基巴今日重話蹺蹺波唔係自己控制講野
勁度懷疑成班cls ,,,咪撚再嚇人

響附近咋嘛

u ok?

唔好恐慌住 望多陣先

唔見其他巴打

屌，都話多人先去囉，一個人咪啫係送，你哋到底明唔撚明?

落雨

樓主要平安，唔對路走左先啦

樓主安全嗎？

巴打記得保平安啊

太子站個個結果唔係用黎封靈體咩

岩岩上網search

Sir!

冇落雨咩

當係普通郊遊啦， 呢啲地方呀住喺上水粉嶺嗰啲人都未必去過。 樓主可以感受我每日喺呢啲鬼地方出到去港島返工嗰個感受。

講黎冇ec，包含尋晚絲打在內既人都係做好左送頭既覺悟先去，阻止唔到

？？

佢都係國安嚟

推呢個

行動po

Sir 你守邊境？

正經行動post ，就比你地哩d靈異撚洗走晒

唔係話最尾去左美國生活 個性格唔同哂？

屌，又唔追post 又話人，咁叻，你去行山丫

樓主已消失

唔好咁深入敵陣 用航拍機

你老味睇緊cctv

test

轉入左你老母個閪到

Hi

樓主！！

巴打如果收唔到 又唔識路既話 不如走好過

收唔到信號？

樓主被拉？

test？？？？

係唔係你真人啊樓主

你個位仲收到訊號咩

係樓主定狗大家要睇定啲先

照道理 白虎山頂盡用個幾兩個鐘嚟行
成條路多絲帶帶路 又冇好多高嘅植被

訊息差係到試下掛

樓主點會有事
講真 因為佢擺到明就係黑狗
同gay巴post2既x小隊一樣

難道你知樓主係邊？

巴打九龍好大雨，你小心d,天雨路滑要報平安啊

狗用電話test?

可以

樓主！！！！！！

??? Test 乜

我屌你老母

Keep 住留意，信樓主

屌你老母 唔好玩嘢

樓主位置？

靈你老母
行山post關靈異咩事，再講好多冷氣軍師話要有個交代但連新屋嶺附近係咩樣都冇見過，而白虎山一帶真係好近，當係同大家上返堂地理課

請善用起底功能

唔知不過佢嗰頭咁邊皮 又上咗山 唔係應該會無咩訊號咩

屌癡撚線post

冇人fc到，仲要中間柚木自爆搏bam

？

屌你死國安玩乜撚

要組隊救人？

各自爬山 樓主

你有起樓主底嘛 個預言post好痴線喎

由 整合post 追晒所有post....
開頭都好比心機慢慢睇
覺得gay 巴係知情人士帶出新方向
重有好多巴打話組隊去睇下

點撚知越黎越鬼怪mode
甚至講一句 or 貼張圖 就係度嚇9人

蹺蹺波係最撚怪，講野 1999
然後 gay 巴就話 蹺蹺波講野可能唔係自己控制
越黎越多 p 牌出黎，好似夾撚埋玩野咁
同埋一個巴打出現，另一個就會唔見

總之越黎越怪，
定係得我一個咁樣覺得

想殺人？

呢隻國安狗琴晚到依家一直係山上面想捉人

幾時教我國安稱呼？？你應承我會覆架又水鳩真毒

佢認撚左自己係狗

組隊上山救人?

屌你老母，你唔係捉撚左樓主呀嘛
拿你好收手喇，你走唔甩架

仆街 不妙各位 我唔小心走咗入第二個結界 呢度網絡4格收爆 但我完全upload 唔到相

我心知不妙 屈指一算得空亡之卦 來自坎方 估計是我觸動了他們 他們來找我了

死 mon post 狗 你係捉我唔撚到的 🖕

我撤了 安全後再上圖👋👋

真心

住北區都冇去過

因為北區真係好多偏僻鄉郊

我係認真問

成班係到疑神疑鬼 不如出尖沙咀做實事啦

巴打快離開左先

快走啦 自己一個唔好亂黎

巴打安全為上

Hi sir

其實如果巴打真係道士/ mon post狗
不如真係單聲 比我地有心理準備
反正我地又唔會起到你底

LM睇賽後報告

好撚多白痴仔仲唔知發生緊咩事架，睇撚到我好撚滾

Ted Cruz到港大家一齊出去尖沙咀!!!!!!!!!

快走 小心

巴打小心 要平安

我都咁樣覺得，我早兩個po都有講過，不過無人理，但基本一開始的確分析得好好咁（好似）

我都係 今朝都我都屌撚緊

樓主遇到個巴打，但應該收唔到信號
所以我諗比少少時間佢地好
什至比多d方向佢地諗下下一步去邊

小心 腦魔祝福你

你都係收皮先啦阿sir，我屌你老母

咪沉

蹺絲本身出發之前唔係咁
似係上山前中左伏或者已經遇害
同埋上山時蹺絲同基巴係有互相交流，除非你話佢有兩部電話

樓主快閃，有咩翻落嚟講，保持警覺！

快啲走
巴打要平安

樓主小心呀

你地有冇諗過樓主可能比人扑暈左、搶手機報平安架

對唔住巴打唔係行內人士睇唔明你啲terms
平安之後請眾人解話

終於捨得落山啦死黑警？

巴打報平安啊

其實gay巴去左邊

平安 大家唔洗上黎🙏🙏

Sir 開完假po過黎

👮🏿‍♂️？

屌 你好撚鬼

屌你老母臭閪又點撚樣？

有用

新界人以前好興移民外國
講緊主要移民潮以外既移民

巴打占卦話北方（坎）有人放緊結界想捉佢，大慨意思係咁掛
利申：乜都唔識，剩係識google

遇到巴打？邊度有講

樓主小心，有咩去到安全地方先up圖

係就仆街了... 我諗佢會有plan b... 佢身邊既人知佢無返屋企 就開post等等

我覺得你太過處之泰然
我以前日日經過狗總都無乜野
只不過係一個多狗嘅地方
依家聽到個名都手震

今非昔比啊Ching

屈指一算得空亡之卦
咁似tbb個D對白

訓左，佢好長時間冇休息

屌你

安全緊要 快點撤 希望平安

保命先，其他之後先再講

我都查到呢個

Gay巴打講過果條友係國安

屌，真係好想組一大堆人上山
咁班狗就唔敢亂黎

你點知的

Lm 等巴士番黎一家團聚

????????????

到未啊樓主

屌你條國安話有用仲可疑

👋👋?

仆街了

但佢講左自己每日淨係訓兩三個鐘？
咁耐都冇上水有d奇怪？

頭先隔離po都仲有上水

收爆？ 可能係果邊有網絡for 啲狗
老實，我唔唔信gay的鬼神說,gay似係有內幕果種。
發夢果位手足我就信。

樓主冇覆過emoji 喎，隻國安覆test樓主又覆test

我撤了👋👋☝️👍🤛

真係比人捉咗？

！！！

有人可以解釋咩係空亡之卦？
自知不妙仲打咁多野？
走左 安全再講啦 巴打

正常都唔會用電話emoji

咁驚

3 日前佢嘅po 自己reply 有用過 emoji

樓主下次記得買部衛星電話
一般手機好流

亂估

有用

#334

more

巴打唔好死

睇你隻mon post狗？

訓緊覺

唔洗咁驚

搵返舊資料

#277

可唔可以連埋你頭先寫左連登acc既簿 影多次報平安樓主唔該

樓主唔好答

應該係大家叫佢去訓所以佢又補左眠

屌 唔係俾狗捉到路呀

如果真係咁危險嘅時候 又點會無啦啦搵emoji打

樓主
你係咪走到

可能廢事揾連登icon啫

可能佢用開

小心阿預言家樓主

我同個fd 追撚左 2日，由嚇死到而家都好火滾

咁多傻仔重比iamgay 蹺蹺波 樓主 撚
分分鐘頂硬上同一眾 p 牌仔都係同謀
一齊笑緊你地

有新料 or 組左隊先再推post
唔知可唔可以試下衛星電話call , 再搵位巴打做網台？？
一個人都上去既話，又係製造恐怖氣氛
成件事似玩野

大家麻煩focus 返去主線
tst plx

估計樓主比狗捉咗，呢個回覆係狗覆嘅

我屌你老母臭西
呢條友一係死黑警一係就國安

出尖咀好過啦

.. . . .... .. .

又話現場落雨既？ 張相地雨濕都唔濕下

睇黎我應該唔係痴線個位
原來都有唔少巴打認同係嚇人

有咩原因？

摩斯密碼？👮🏿‍♂️

摩斯密碼咁高級

打乜尻摩斯密碼

得閒得濟

呢個真係嚇死

呀Sir你今次又想搞邊科？

msg:IEEHIE

I E E H I E

點解個時間咁奇怪

佢講咩語言？

無知一問 風水同法科有咩分別
法科邪d

-.. .-.. .-.. --

你意思係樓主其實已經出事...？

唔洗同謀都笑鳩你地啦
同以前D六芒星膠POST冇分別都個個信 笑撚死人

樓主一陣入去換埋套制服同大家報個平安

31H331?

荒山野嶺 堆填區嚟㗎喎

mag DLLM

你講乜

有幾奇?

幅圖起Google地圖見過

連登偵探訓練班

其實要去嘅人都有有野，你屌咩
唔通你屌完就事成？
講左各有各做
又唔係無人推行動post

做咩咁傻

樓主？

我就係問緊...佢影到間屋，呢張圖無

好恐怖 樓主如果無事 唔該用相同字跡寫字upload上黎！

蓮塘口岸唔係話未起好咩？

座標？

屌
你呢張係堆填區入面影出去
角度都唔撚同

唔係最近嘅相

就落，未落

我自己覺得 打鼓嶺香園圍一帶真係今非昔比， 冇咗以前嗰種寧靜， 換來嘅就係塵埃滿天飛， 人流出入都多咗， 我覺得， 要做嘢梗係要揀啲 連車都去唔到嘅地方， 香港其實係有呢啲地方嘅。

原本預定今年 但拖到出年

樓主 就落雨 好徹先 保命

上山之前蹺絲講嘢正正常常？

黑狗 打左兩個字 話 落雨

咪撚嚇人啦
呢d 荒山野嶺周街都係呢d 牌
唔係特登擺出黎/ 截查

利申：早幾年有時會係北區各村，甚至入蓮麻坑做野

都未落我係聯和墟，但個天開始黑

我都覺

揾食
講緊係新界仲係菜田、出九龍要好耐既年代
無古怪野，好多上一代都知

起碼冇一舊舊

灰衫係我黎
估錯喇sir

屌你老母，你好撚煩啊
你到底邊撚個黎？

此account為狗

樓主你寫返相同字跡黎先

巴打，小心呀！！

用啲平時唔同嘅字眼
仲要打咁長 如果平安應該打幾隻字就夠
樓主真身似比狗溶左

樓主 你快啲去收到訊號嘅地方報平安啦

無啦啦有block

F5已爛

邊位絲打？

預言師巴你安全要講聲阿

好似係支那嘅國家安全秘密警察之類

你真係好煩 琴晚又話人五毛假膠
而家呢個巴打做實事影埋相又係到恐嚇人
之後自己又不停留言推post 咩心態

唔好沉

係男人就頂硬上 琴晚一睇就知你好撚鬼啦 露晒底啦仲講野

gay巴快d幫下手 好唔好 唔使覆架

比野豹食埋添呀
或者入左結界返去搵項少龍

屌你老尾好撚煩

警犬發現

啲用字同之前唔同，用埋emoji

我係你後面喎無郁過

點止 國安黎

睇個白卡佬精神分裂好過癮

不妙 好似真係出事
連國安狗都唔追問
姐係已經搵到？

一路好走
希望他朝能為你平反

巴打記得報平安

結界有得放架咩
咁咪即係可以係人為
咁以前都有隻狗係個山度失蹤

樓主如果行到去蓮麻坑方向要留意

樓主要平安！！！

似係

你就露底吖啊sir

不如組大團上去？

要

聽日

聽日死撚左啦！

聽日？

話晒大家都係睇柯南 金田一大
個個都有偵探心..

收皮啦mon po狗

係咪而家先？
齊10人出發，搵人開tg group

國安同樓主用既emoji都係 👈 金色呢啲default 既emoji
希望只係我諗多

希望樓主快啲手寫多次user id上黎同各位巴絲報個平安

屌 唔好啊

樓主上到水手寫呀

咪onj

p 牌sir 比人識穿左
呃ot 無野做好撚悶？

jm9呀 我追左po成晚冇瞓過呀 一直睇到起晒雞皮唔敢瞓 sir乜撚呀

唔係阿嘛

樓主唔係識法術 應該就唔知咩事
比人捉左了……

係男人就頂硬上 呢個係國安狗
連續10幾個鐘頭唔訓徹夜係度追蹤人

樓主一個人上山。有條友一直話樓主平安。
仲有樓主對上一次留言既作風...唔似同一個人..

認真咩

popo

安已不

我安全了

上番d 圖先

呢條樓梯既底處入口原本有結界封住 我一入去既時候突然起大風 旁邊既灌木狂搖 嚇一嚇我 之後我就耳鳴 在耳嗚中聽到有把低沉聲音

嗰條友話樓主平安
咪好大機會已經捉到人 點解？
因為佢由凌晨2點開始已經追緊人
有睇post都知咩料

!!!!!!!!!!!!!!

知樓主邊個 希望佢冇事

咁驚但係你話入咗第二個結界度 咁第一個喺邊

巴打平安！

成功離開到嗰區未？

快啲出返市區再update

樓主翻到屋企未

係樓主用到一樓字跡寫到
「我已平安到達無警犬範圍」之前 我地唔會相信任何報平安消息

樓主平安plz

樓主快走, 越遠越好

組隊啊巴打

唔好即時post on9仔

你指知佢真人？唔好爆佢出黎

有冇人組隊去救樓主

有

極同意

小朋友，我肚子好餓，你有東西給我吃嗎？

如果真係本人
巴打去到真係安全嘅地方先寫字 逃命先

push

成班on 9 唔用不推文
叫人安全又係咁推
樓主有事 就真係多謝呢度咁多位

樓主唔係識法術 點會知係有陣
普通人應該入走左陣就走唔到

成班戇鳩咁撚揚

係標題度通晒水比mon post狗知

佢地仲唔清洗太平地咩

但佢應該唔識我 唔知點解佢要改呢個名咁顯眼

但係睇佢之前啲po 又有提過風水嘢

#108

agree

柚木巴

你唔係on9又點會信

真係有狗

退一步咁諗
其實我覺得每一個post都已經有人mon住
如果真係有高人想做野
不如唔好開post好過
反正我地呢d普通人都做唔到d咩
好似琴日咁 壞左事情仲撚麻煩

喺度組團分分鐘同你上山嘅係五隻狗同埋四隻國安

樓主要小心啊

Thx and我自膠

聽日比人毀屍滅跡咗啦屌

此post已完

你真係好撚煩 關你撚事咩 你唔信咪死走囉

Sor9柒咗 我以為你叫樓主頂硬上

我話你on9你又唔信?

師兄，等閒搵下電話卡，仲有make sure all gos are closed

味就係

就黎爆po喇 準備定開新po叫樓主入啦

唔緊要 下次追下po先

樓梯中段有一箱全新未開既蒸餾水 估計之前有一大隊既人馬 上過嚟唔知做咩野

佢唔係即時黎

係男人就頂硬上 個個user有PO叫人唔好留意靈界PO
但佢又出現左係到
自己諗

怡寶

睇po就唔去遊行？ 阿sir家陣好驚咩你

大陸旅行團的水？
國安！

大陸水

好鬼

怡寶？大陸先有

上面有冇日期?

屌啦星
支那狗琴晚上去破gay巴個陣？

有無影埋生產日期/此日期前最佳
有機會可以推到時間

呢個唔知係咪傳說中的蓄水池
地上有一排打橫既石頭 我一時大意
唔覺意入左第二個結界 收爆信號但上唔到圖

似係 行山隊

咁大堆嘢擺喺度，一係就係極緊急嘅情況之下逃走趕唔切攞走，一係就係專登擺喺度引人

比解放軍飲

收爆信號上唔到圖就係入結界你都係收皮把啦..

個結界係對家放既？係咪特登放黎捉你？

其實唔算新?

成箱掉咁撚嘥

我用羅庚定向 羅庚並沒有不尋常的轉動
hr

樓主100%慳料 有留意開宗教圈子就知佢係邊個 講到咁多 費時佢出事

應該本身就有

手足，上面好難收香港網架，跳9晒漫遊，小心

Tg有人上左去睇到 2019 4 29 過期

堅

推。

第一張圖其中一支水，年份似2014？

咁pro

定紫微星

在結界內拍了幾張圖片 電話個mon 就狂閃 我才知道不妙 要走了

越高調先越安全 HOCC 如果被消失你話會唔會好轟動?

見到連盤都有 都應該真係風水佬

或者跌左廢事汁

學緊紫微斗數

之前係咪話堆填區入面兩個池好詭秘

巴打今日目標係咩
Feel唔feel到有屍體？
預時間走 一切小心

wtf

2017

樓主無事就好

摩擦力......

ps. 該處的對面山風水龍脈極佳 找不到傳說中邪惡的風水佈局

你個撚樣玩完膠未

Tg有人上左去睇 2019 4 29 過期

羅庚都帶埋黎

已安全？

定壓池係蓄水池？唔同嘛？
同埋好似話收係係地底喎
呢度太高嘛

咁gay巴講嘅嘢成立嗎

cls

你確定你見到嘅係人？

我估計係

關唔關係結界入面事？

gay巴講蓄水池入面有好震撼既野

唔係 個個係蓄水池 係地底
去完呢個地方 你有冇咩野想總結/推理下

入面仲有水應該算新？
長期曬住應該麥9都乾晒

你咁撚叻 你上囉

注意安全，定時同朋友報平安呀

垃圾神棍發爛渣呀?

應該唔係黎
係啲門拉開嗰時刮到個地下 日積月累就會有條痕

感覺係，其實解放軍成日便服周圍去新界郊區，有一次喺烏蛟騰燒烤場見到一班解放軍唔知做乜取走一啲泥土放入袋，睇頭髮同埋身形一定係大陸軍人。

當時我鎖定了香港網絡 不是自然跳轉的

又唔見你去？

好心唔信嘅人就唔好睇po啦

點樣閃法先

唔好嘈啦，比佢講哂先

唔信可以唔睇 唔洗咁講野

唔信咪走囉P牌

人地冇證冇據講兩句就去咪樓主依d跟風on9仔

聽唔岩你自己嘅嘢就比粒膠
你尊重都未識
利申: 唔信 本身無諗住覆post
只係班P牌仔衝出黎派完膠 又屌返人

尖沙咀行動post喺出面大把
麻煩你出一出去 thanks

你都出翻去推行動POST啦
既然你唔信你又要推POST 你傲嬌?

多口問...上邊有無其他手足屍體...？

邊夠你班傻仔推丫 圍撚晒係到睇個白卡佬

集中討論
勿理p牌狗亂屌

佢p

我13:30見到果個係咪樓主你？
利申 我果陣行出黎等小巴 白色背囊

完全封佢喇
佢係之前post一直都話人迷信
D阿sir悶到要上連登講廢話

你條仆街淨係識周圍罵人spin off
我留意左你好耐 淨係係到周圍辣

唔係五毛就係狗！！！